覺唔覺世盃主題曲<<我們的夢>>聽多幾次發現ok

聽第一次果時我都覺得幾難頂，好奇怪
但係聽多幾次，其實覺得好愉快，好輕鬆，好有正能量
林敏驄既詞好直接，好入腦，佢表達既訊息係好激昂，好正面，
加上gem,ginli果part 唱得好好，令成首歌帶上高潮，
我聽到有少少眼濕濕
講真，依首係百年難得一見既神曲

阿漿其實真係犀利 明明個旋律咁柒
俾佢唱嗰兩句真係突然間好聽咗

沉著應戰 誰未見過風和浪

起曬雞皮

請珍惜譚詠麟

阿漿真心勁 可惜佢要同特首講聲加油

抄藍貓

千年一遇GeM唱廣東歌

其實真

識d野

cls咁既垃圾老餅哥都有打手

想問你幾歲？

大過你個孫

認真，幾啱世界盃個feel

好音樂
支持牙倫

近年好難有廣東歌我會聽超過3次

把voice好悅耳

G.E.M.係咪準備出新碟？！

應該好快有

團結就會創造奇蹟

點解冇得睇嘅